بالفيديو.. هدف خرافي بـ ركلة العقرب
 أهدى المهاجم الأرمني الدولي غينريخ مخيتاريان هدفا رائعا لجماهير مانشستر يونايتد بمناسبة الأعياد في مباراة بوكسينغ داي في الجولة الـ من الدوري الإنكليزي الممتاز لكرة القدم الشياطين الحمر يواصلون صحوتهم مانشستر سيتي يعمق جراح هال سيتي إبراهيموفيتش يحتفل بــ الكريسماس بطريقة مجنونة ليفربول يقلب الطاولة على ضيفه ستوك سيتي بالفيديو هدف جنوني بلدغة العقرب في أول أيام وأحرز غينريخ مخيتاريان الهدف الثالث للشياطين الحمر في شباك ضيفه سندرلاند بطريقة رائعة بـ ركلة العقرب في الدقيقة من زمن اللقاء وحقق مانشستر يونايتد بقيادة مدربه البرتغالي جوزيه مورينيو السبيشل وان الانتصار الرابع على التوالي ورفع رصيده إلى نقطة وبقي في المرتبة السادسة في البريمير ليغ  نايف الكوردي